希望你以後 不會後悔沒選擇我

唉 ..個心好痛 拿住拿住..

對自己好D啦, 離開左就由佢走

加油，就好好地活，要比"他"幸福

我有我去愛你為可你要避
其實你損失不菲 今天就來告訴你

也相信你有更好的生活
Ching身同感受

有更好的生活

其實未離開 但呢排開始 打電話成日唔聽 信息又成hea覆 永遠都唔會主動搵我咁濟 我樣樣野都放佢第一位 但點解佢會咁

啱啱發現帽左 加油

唉

係咪淡左咋 揾佢認真傾一次 唔好比自己後悔

我依家同你情況差唔多，我盡晒力挽留，佢要小小時間靜下同思考，我依家每一分鐘都諗到佢，希望佢揀翻我

我都想知咩原因 我起碼對佢咁耐都係咁 態度個啲同以前一樣

利申，冇戴帽

同我情況一樣！

個心係咪好痛..

痛到仆街，成世仔都未試過咁痛，係形容唔到。

唉 好辛苦

岩岩wtsapp講左一大段野 講佢點解呢排會變到咁 佢重未覆我 我同佢講咁樣對我好辛苦

你走進 我生命 卻又轉身離去
愛不可能 由一個人進行
我接受你的決定

加油

我會在心裡 默默的為你而執著

巴打，我依家係處於極有可能被分手嘅情況，我叫晒叫啲姊妹開解佢，希望有得挽留。你可以試下，前題係佢冇識第二個。

啲圖好正

到真係發現被帽時

果種痛真係畢生難忘

仲痛緊

比心機忘記佢 加油